大家有心理準備, bno將會被吊銷回鄉證!

今個月內!

話撚知佢啦回鄉證唔要都罷

快點吊銷我

一早冇續

Who fucking cares?

剪撚左佢地

中共會知邊個續左BNO？

大時代來了,

中共一定會報復

英國一定預咗中共會報復,已經不惜代價,令人佩服,

英國已經有武力撤僑準備, 美國一定有擔保英國先敢去到咁盡!

大家坐穩, 一毫子都要運走先!

除左工作需要之外,正常都唔撚會去中國啦

Source?樓主自己推斷？
Btw,冇回鄉證又點，都唔返大陸

要黎把撚

無續十年以上

如果要吊大把人有美國加拿大護照甚至乎大陸人好多都有外國護照呢班人係咪都要被吊

快

到時唔係香港人反抗係大陸有錢人反抗仲好睇

快!!

哦

回鄉證是什麼
把自己看得這麼高？

又一隻

Btw, 一早剪咗

我記得幾年前去悉尼跟住影相嘅時候有幾個廣東話嘅家庭叫我哋幫佢揸機跟住傾左兩句佢哋係廣州人去咗澳洲啱啱買咗兩個物業跟住準備申請移民

我無回鄉證

點會知有無拎 BNO

回鄉證唔要都罷 on9

我直情同公司講左有事唔返得大陸做野
返去中輻射咩

Wfc

都無續⋯

好撚驚

我只係諗到中共最快係呢個反擊方法,
我推論一向好準!(除咗股票)

5毛以為香港人好鐘意回鄉?
唔係嘛?

回鄉證咩黎

垃圾回鄉證要唔要都罷

自動送中on99

嘩⋯回鄉證咁大鑊

剪bno留回鄉證好過啦...
唔想無得返中國

What 7 u upping

無申請過

戇撚鳩，十幾年無返支那啦，過曬期，慢慢吊銷啦

屌你老母臭閪

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

挑！我冇回鄉証冇續期5年啦

BNO 唔係回鄉證簡稱咩

所以呢？仲番乜柒支那

支持你

所以呢？

應該暫時未知嘅，除非airline send d 資料出去。

不過遲啲續回鄉證，可能又要簽聲明書話無bno 卦。

張爛鬼入支證好馨香？

咁校長點算

驚西

咁林鄭老公點算？
佢個仔點返上去小米做野？

我真係好撚驚呀.gif

點解會有人認真理樓主
大撚把外國國籍有回鄉證啦

咪係 都唔番架啦

你去save hk同班藍絲講佢地會驚d
呢d係連登，大把人冇用過張回鄉證好耐

幾年前唔見咗之後無續

是但啦

好呀快啦！
咦？唔記得咗我原來無回鄉證

撐你
唔剪正契弟

十鳩幾年無用過

即係玩鳩有bno嘅藍絲？

我屌你

講到我地好想返大陸咁

張回鄉証要唔要都吧

屌銷左仲正

隨便

除非藍絲狗隻

回鄉？ 我鄉下係香港wor

冇回鄉証咪返唔到鄉下探親戚

回鄉支那証好值錢？
事實就係，支那人口裡說愛國，身體卻很誠實。支那窮人就偷渡去歐美，有錢支那人就移民去。但我就從來無聽過歐美既人要偷渡/移民去支那，你而家同我講 BNO 同回支証比？

諗

好撚驚喎

有英藉，吊銷埋身份證都冇所謂

唔見左張證好耐

無番上去好耐

回鄉証唔要都罷

冇得返去揼骨採耳

真心問 回鄉證要黎做咩？ 叫雞？

要黎做乜

一向都唔撚上支国

最好吊銷埋我國藉

up mud 7?

快點吊銷我

屌你老母真係以為有寶咩係咪傻㗎

正苦知閪你有冇BNO咩, on99

剪撚左佢算

哇哦
好驚哦

BNO=回鄉證

有bno仲需要回鄉證？

過左期好多年

拎都冇拎過，咩「回鄉證」‥‥‥我哋個鄉係英國，bno先係回鄉證呀！你收埋身分證都得！！我用外國人身份留港！！

講個消息大家開心下:

英國同澳洲傾緊free movement, 到時英澳兩邊走

冇申請過

要回鄉證做乜? 一早剪9左

唔會再續回鄉證
借po問
有回鄉證嘅話點取消
唔想攞住

快撚d吊阿

記住而家一蚊都要換走!

中共一定會逼害我哋大英子民, 有樓賣樓一定冇錯!

吊啦
拎BC唔好

仲好啦 唔使俾老豆老母逼去中國

冇點取消 你一係剪左佢 一係丟左佢
但佢點都有你record

嘩咁撚驚

你做乜撚嘢成日咁追擊我

有閪用咩回支証

有本事取消我特衰

揸bno都入到大陸

香港身分證都快無人要啦
回鄉証要呢做咩丫？

哦，快點吊銷我。
拉

回鄉證過左期冇幾耐，仲猶豫緊應唔應該續證

好驚好驚

我自己剪啦, 唔洗吊銷啦

我入境香港用香港身份證
要吊銷我張香港身份證

嚇撚到啲藍絲賴尿

回鄉證？ 97前香港人鄉下係邊度呀？

唔會 中國國藉優先
會dq你本bno

回鄉有撚用咩

因為我怕攞住張證佢自動當我入藉
所以想cancel，
資料就算啦，反正而家政府資料都送硬中

上一張幾年前到期已經無續
最好立即全部吊銷, 睇班藍屍咩反應

笑咗

回鄉證？咩嚟㗎？

張垃圾都唔撚見埋

一早被中共老屈左中國籍啦

樓主個腦

樓主：大家有心理準備，有飯食既將會被吊消食屎既資格

thx, blocked
依個時刻真係得5毛會積極開標題po

哦,怕怕呀

有心理準備 去掃香檳

咪係

咁你快d剪bno啦

驚閪咩
封埋外國護照入樣呀笨

有撚所謂，都唔會上支那架拉
班狗就最好唔好有bno拉，冇得食上深圳食海底撈架

who fucking care?

thx

一齊回他媽的鄉

本身冇咁典算

要嚟托柒？

嘩！吊銷咗點算啊
我好想回鄉㗎

bc

回鄉證過咗期幾年無去好耐

中共無資料架wo
公務員就驚d,要賣命可能要將本bno注銷

吊銷左即係我變無國藉？
咁咪馬上變BC？

不如就聽日啦
快點吊銷我

88 blocked

人哋係BC

上年已經啪爛左🤷🏻‍♂️
會補領bno但唔會走

警犬警嫂咁會冇地底撈食

回鄉證英國咪我鄉下囉

回鄉證直頭係分裂國家既證件

有種咪直頭唔比香港有雙重國籍 睇下你班高官家人子女 簡香港定外國

得樓豬個ON9仔先會覺得回鄉證重要

支持 中国要整个举报系统出嚟
等我哋可以举报啲扮爱国人士

我冇話重, 只係諗到中共會咁做啫

快啲實施有外國護照就立即撤銷中國籍。

有咩問題，啲post唔係你開

🤷🏻‍♂️

借個位 會員標籤功能

咁正

開始有五毛用bno洗版
唔好上當

【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

加山傳播俾狗半點名搞 大家同我入去like爆佢

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

現場街坊: 時代廣場係地獄

冇問題, 做5毛安全啲添

過咗期十幾年

唔緊要
我冇回鄉證

未拎個回鄉證

我鄉下就係香港

回鄉證連「餘額寶」都唔玩得；用12306買火車飛喺大陸入面都無得機攞，搞到要同農民工一齊排隊，佢地仲要狂插隊；喺同一間電訊公司只可以申請一種網絡，仲有好多好多不便之處。
其實有著數時大陸就話同一國，其實仲有好多方面當9港澳台condom

話撚知佢啦 過咗期啦都

樓主on9搏屌

慘啦 ， 我14年過左期冇續了
吊銷左咪用唔到？

Bno咪係我回鄉證囉
898垃圾鬼國

wfc

係就快

我一直都唔捨得啪爛佢
因為都洗撚左我三舊幾水

I do not have 回鄉證!

I don't care!
Why should I go to China?

最好連中國公民身份都吊銷埋

拉

My Nationality is: Others

如果你係咁想翻大陸，咪用British Passport申請中國visa翻去大陸囉

未續BNO嘅手足，好快手處理啦
好快會禁運或抽查寄去英國嘅信件。

我信取消選舉權多過無回鄉證

回鄉證who fucking care

97年7月1號你已經入左藉啦

取消中國籍係唔少人嘅夢想 希望樓主繼續為我地爭取

出咗境入境處會知

不嬲都冇

一樣

唔俾我走就驚啫
唔俾我走入中國不知幾歡迎

造謠，告得

未吊前已經自行剪了

香港已經係我鄉下

一直以黎都無申請過，香港就係我鄉下，洗撚回鄉證

正喎, 唔使諗點同老闆講唔返大陸公幹

屌你老母要吊銷咪吊銷, 回乜撚野鄉? 冚家鏟我家鄉就係香港同羅湖橋以北一丁點關係都冇, 你最好吊銷左佢, 唔撚吊銷我就等重陽燒鳩左佢比你條冚家鏟上路

哦......咁呀........是但啦！

回鄉証都係搵食、叫雞、娛樂，有心去英國都唔care 啦

出境用身分證ga......

ching好撚屈機 唔該晒 又block一隻

Thx, blocked

係就快

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

我都唔返支那

所以？

我自己剪撚咗張回支通行證又如何

點撚樣啊 死5毛

我都係
續黎做咩？自動送中？

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

回黎做乜，自動送中？

剪咗好耐 回鄉証要嚟做咩？

又block 一隻thxx

申請、續領回鄉證時，份表有寫明話：如有其他護照，請交出以作參考

唔會

回鄉證要黎托柒咩

回鄉證唔可以當工作簽證喎，中國係法治國家

玩九有BC紅絲

一國一制啦，仲回咩鄉證呀

唔好返返聲
如果你係香港出世
你係唔去

好，快d添呀

回鄉證有咩咁緊要呀？

下BNO唔係就係回鄉證咩?

小學到而家都仲未補領過